祝緒丹疑有靚仔男友

祝緒丹疑有靚仔男友

據內地媒體指出，就在近日她被影到身穿一襲黑色外衣，並戴上漁夫帽顯得十分低調地出現在北京某餐廳。當中除了她之外身邊還出現一男一女，同時地他們二人亦是戴上帽。就在他們三人用完餐之後，男方就開車準備離開，此時祝緒丹並無同同行女子選擇坐後座，而是直奔坐副駕座有如女主人似的。就在他們落車之後就齊齊走去玩密室逃脫遊戲，途中祝緒丹的鞋帶鬆脫，該男子就第一時間跪下幫她綁好，之後大家並列向前走男方還主動手摸她的臀部，而她第一時間作出反射條件推開，之後此男子再次手摸她就無避開，還傾得好開心添！或者有一些人會覺得可能是好朋友而已，但其實好朋友之間都要分明「男女授受不親」的道理，相信大部份女士都不會無緣無故被男友人摸臀吧？所以由此證明他們疑是男女朋友，而另一女友人極可能只是用作掩飾而已。

綁鞋帶

摸屁股

男友